原來藍波躡人腳條友係毅進囝！！

Ive>毅進

證明得啲冇學歷嘅人先打藍波

毅進仔又贏，咁多傑出校友

好彩我當年報左ive

可惜 Ive勁好多

一個驚隊就收你ive仔皮啦

Ive 出好多資優生

蓋

蓋Ching好似Ivy

同音是但啦

毅進得罪你咩 絕膠

弱智玩玩具好合理